有無人覺呢種歌幾好feel

送多首

rick rolled

瞓啦屌你

Queen嗰首打GTA聽過

GTA 5

聽「呢類型」嘅歌有種特別嘅feel, 有無人可以講到出嚟，或者有同樣感受

80年代中後期最多呢種歌

懷舊feel?

80,90年代嗰種節奏同唱腔先係歌
宜家啲歌根本垃圾

唔知點講 唔係只限80年代嘅歌 但係80年代比較多 Italo disco genre 會比較明顯

其實我個人覺得唱腔就唔係咁關事 係個編曲(?) 同啲樂器我覺得好正 特別係faces 同 purple rain

呢首(唔計MV)

原版

80's ver

Yes, this it it. 但我講唔出有乜分別

Btw 聽80年代嘅歌好似會有種前衛同舊嘅mixed feeling 幾神奇

呢隻又係

呢種拍子聲好爽

個前奏

我接觸呢類歌嘅第一首作品